匯報 黎明行動對我公司嘅影響

我公司有10幾間分店
港九新界都有 非零售業
B2B B2C都有做

6月到9月既示威活動
對生意接近零影響

10月開始
跌咗10至15%

去到啱啱黎明行動嗰個星期
跌左50%

日日都遲開早收
條街又少人

大家知道春袋喺邊未

有無其他手足匯報下公司情況

推

不分化不指責

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

陣間又有失民意撚同分化撚進場

我都係咁
估下公司頂到幾耐

咁樣搞到去聖誕
應該好快裁員

PUSH

push

五金表示無影響
但係好難番貨

啲客連聖誕都唔儲多啲stock 做promo sales呀
公司係集團 應該頂到一排

前日打去入綠邊
老細話無貨 過唔到關

紅邊都要排隊呀

香港都有廠做嫁
你問下啲行街？

問到最盡啦
最尾靠人事先番到一包

有無零售既手足匯報下

小弟做零售業
過去一至五營業額平均每日得返7-8月時候閒日既1/3
同去年同期比 跌左8成半
聖誕節同新年係全年最賺錢既時間
攬炒埋佢公司一定蝕到入肉入骨

加油
就快攬炒成功

4日office都冇人返

老細有無屌鬼

對公司冇咩影響，堆埋d嘢做

五金無手套真係慘 一蚊都無得賺

rui

公司係灣仔
呢個星期得3-4成人返到工

病假左2日 但分行連續5日都有早收工
利申 比人破壞得好勁既中資錢銀行

真春袋

做銀行 日日早收 冇客黎

繼續做

美x 接近全線關閉 唔好問我點知

公司賣printer的, 訂單明顯少左好多, 靜左勁多

老細話呢個星期起碼有大半人無返
頭兩日就whatsapp 嚟話返唔到就唔好返
之後幾日就叫人盡量早d 出門，喺返唔到先唔返
利申：我嗰Team 30人up

屌第一眼睇以為匯報係一間報紙媒體公司 load咗幾秒先清醒返

黎明行動前跌一成
今個星期跌四成

仲勁過星期六日遊行

我做大機構，全機構休左3日，其餘2日都放半日。

連啲中女藍絲都唔反了

星期一大家繼續

零售業先係虧損得最勁
睇下最後幾多藍絲要離場

揸緊春袋
勿輕易放手

全港三百幾間分店，唔係被裝修對象，生意跌左2-3成

商界唔出聲係抵撚死架，
明明自己係呢個時候係最大支野，
中共都莫財啦。

黎明行動，再加上警暴係商場亂黎，
令到閒日既大商場已經好難頂下，
D店睇下捱得幾耐。

你公司被影響同五大訴求冇關,有乜開心？

公司香港office一百人得最多15個返咗
不過唔影響業務

其實對office work,和理lunch影響重大，好多大公司都係lunch time叫人散，幾日黎好多公司都番半日工。反而黎明行動令好多公司叫員工home office

番retail 呢個月係最搵錢 但番果個場無開三日

專職醫療表示 同事普遍偏黃
但高層好藍 只係怕阻住佢地返工
同埋依個星期大家都狂SL 接近唔夠人維持服務 依幾日都要Cut service

高層由好有Authority變到怕得罪同事
星期三只得少過一半人返工
只要有少少風吹草動 就會提早放人走 怕影響同事返屋企高層從來未試過咁驚

黎明行動的確影響到高層
高層受到壓力先會影響到更高層

黎明行動 真係好成功
多謝手足 同 多謝肯罷工 扮工嘅香港人

公園響科學園
停左office 一星期

b2c?

做retail 果d仆更街

我想問下通常五金鋪有冇以下嘢賣
1.濃硝酸
2.硫磺
3.硫酸銅
4.鉛
5.長木條（直徑around 1cm，長1m）

仲有太子旺角地下既上樓既無數食店，
呢個星期咁打仗睇下蝕成點，
蕭生都話預左執晒

啲藍練同事成日屌後生 呢幾個月搵少咁多抵死啦
支持攬炒！

有無諗過政府完全唔care你地d公司執曬？而家無飯開既又唔係佢，你失業只會餓死，你敢去金鐘反政府咩？

攬炒

荃錦中心有一間有唔少港豬食早餐

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

公司少左人番到
但係完全冇影響甚至好景左
尋日聽講年尾花紅會大份

其實炒唔到政府班狗官，9成民意反佢都wfc, 佢照舊每個月袋十幾廿萬

工程撚
依5日D地盤進度加埋應該唔夠平時兩日

係醫院返工
每朝都大混亂唔夠人返一開始
10點到先開始完全運作到
不過坦白講一日好過一日
好似adapt左大家都早左返工

黎明已獲悉

公司俾home office
頭三日都無咩點追進度 全部人罷緊
星期四星期五開始急 不停開phone meeting同追進度 但係效率好低

今個星期接近完全停頓

btw藍絲可以搞多D塞人放工 公司星期五一收到風就叫全部係office既人走

工程界又點？
工人遲咗開工
判頭會同上家講吓數

公司名？

做自己野，香港零售為主

6-9月，跌0%，旅遊景點慘，商業區/民生區冇咩大drop

10月，跌50%，全線收皮，只餘online。

11月，已經預視跌60% up，網上都收埋皮。

雖然自己都真係幾受影響，但不責怪，之前考落唔同牌，所以多做另類野救一救生計。

P.S. Leon’s Action係有用，請繼續完善，不斷推出advanced level

Tui

機場多人到好似peak season 咁
但其他係旅客趕住走佬
支那狗返支那避難呀

更正：6-9月，跌10-20%，旅遊景點慘，商業區/民生區冇咩大drop

所有樓層 未租得出

講緊既係commercial building

Ibank back office , 0影響

失業會餓死
你知唔知咩叫綜援呀
仲可以排快隊上公屋呀
唔識就返支那啦五毛 攬炒呀屌你

專門賣printer 多數 b2b

Office
一個星期返左四日工

一日先岩

撒水撚 休息撚計唔計

交叉
我都係做呢行
都係跌到仆街

公司生意唔洗講
只係住暴大隔離麗坪路嘅老闆

成個星期返唔到工
又無水無糧已經好正

再響公司group問啲
細路同佢大肚老婆聞完成晚TG點算

綜援好難拎架

運輸
本身已經難做
開散工返咗黎做唔曬啲野
白蝕一日
成本差唔多有成皮

咁你咪去拎老綜，高官繼續出十幾廿萬糧囉，都唔知炒左係邊想真正攬炒就要衝入政總，衝入hkex但香港人敢咩？

網店
無影響

黎明行動同中環和你lunch真係要繼續！

一定要朝早抗爭

一樣 但係我公司冇乜特別要追進度 上至下都黃
今個禮拜工作效率應該得返平時一兩成
連meeting都推遲曬 直至正常返工先開

遊客區零售 特別係奢侈品嗰啲全部食緊風 準備裁員執舖

得啦 遲早既事黎 你放心啦
但公司執晒 政府係唔會無壓力架傻豬
五毛都要讀下書

兩日公司唔開，一日返十一收兩點，中間lunchtime

大家要留意藍絲廢老又會家暴
要留意有冇大量離家出走，
必要時要籌錢照顧年輕人

壓咩力？中共政權殺人都做得出，佢根本唔會care

要同曱甴王玩show hand, 一定要先有所損失

不過鬼叫呢啲公司淨係食中國呢條水 開到成行成市 抗爭嘅影響只係短期 長遠黎講貿易戰同東南亞競爭力上升嘅影響仲大

輪班制
佢地晏少少先入黎

真，等睇老細點拆

做IT暫時未有影響, 之前開左o既project唔會停, 可能下年先見真章

same case
又係星期四上頭開始急 係咁開phone meeting 星期五中午一見到防暴係樓下即趕人走

係咪撐警撐政府既零售？美心集團啲朋友仔？
我個am藍到仆街...

佢都仲有其他 元氣個d攢

五毛急了 政府急了 係咁話唔care

我就黎五毛都無得賺你都係想我咁講姐

跨國美企
企業龍頭
已經成個星期冇開門做生意

我淨係知自己今個星期嘅productivity低左80% 好似成個星期冇做過野咁

我公司响銅鑼灣，成個星期公司唔開，不過叫晒同事home office!

問題係你老細態度點先屌鬼林奠定示威者呢個都好重要

6月-9月：零影響
10月開始平日夜晚行動：跌10%左右
黎明行動：一星期接近零收入

大部份公司開始叫人用teamviewer遙控做野
但係teamviewer商用係要比錢
大家記得做個良好市民
報海關

零售，全港幾百間舖
一係唔開 一係少客

吹咗經濟下滑吹咗5個月
終於嚟啦
香港人就算死都要拉埋你哋陪葬
害你嘅唔係市民 係香港政府

催淚彈係政府死穴

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

本人住得比較近公司 呢個星期頭兩日都遲 早放咗三日繼續繼續唔好俾佢停

仲唔係 ok 7-11?

建築公司表示, 拖慢左少少進度, 但影響不大, 如果持續一個月就影響大

pish

上市中資人力資源公司做，冇人interview，客唔返工，應該聖誕前就會俾人炒

#俾人炒都唔會割

B2C係咩

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

Office星期一至五屋企工作，旗下50名行街sales成個星期被罷工，屋企工作=放假

好波

公司B to B (外資公司香港分區 人數5人）
全黃 包括老闆
今個星期公司主動停左1日工，大家每日亦可以被遲到 被早退
不過因為B to B，基本上番唔到公司都可以home office做，無咩影響。
利申:全公司都支持行動

我公司叫IT改返7:30

利申：廣東道零售名店，行內龍頭group
之前比較難攪tst因為重兵，同埋大財團都要造數(除左生意，仲有人流，營業時間等等生意額以外既數)，所以之前點攪都無依家咁大影響
塞朝早係直情令公司每朝先決定幾點開門，咩人洗唔洗返工，當區黨鐵一唔通就被迫減少返工人手
當然大陸人因塞鐵而出唔到九龍方向，更加對佢生意影響大

簡單講，塞左黨鐵喺大陸出黎果邊，對d零售業大財團係影響最大，之前已經多次投訴政府，所以先會由朝到晚都啪幾架狗車喺正d大公司門口，依家直接攪大陸人出黎果個出口，效果極佳

成間執柒左

依個point我都無諗過

聽聞逼員工放no paid ?

好可愛... 有無人大量生產蛇獴毛公仔？想買隻擺喺公司

連續4日12點先返到
0工作率
老細點都唔割

我就無你咁詳盡, 因為我只係間大公司既薯仔
影響如下
想番工個d, 搭車搭左成3個鐘,番到去lunch之後又和你lunch,又係公司個邊搭車番歸
至於d schedule 全部甩哂咁制, 大公司做野永遠唔會一個party 負責哂,仲要同其他夾野,所以係好可憐地甩q哂

同中學大學冇撚哂生意，出唔到貨又停哂學，返去鳩坐又一日

我公司唔係做賣野
不過見到星期3大概有3成人番唔到公司

好多會開唔到，又早放工，變相無效率

另外啲商場又早收，我諗無乜生意

樹藝公司

一星期番兩日

Business to consumer
面向一般消費者既生意

冇影響,隨時可以home office, 因為好多野係cloud做

啲event suspend晒
來緊有個ceremony原本有請林奠 而家叫佢咪撚來

攬炒唔洗港豬同意
食人血饅頭維生既港豬同意

格黎有人為香港死有人重傷 自己急急腳返公司果d

國歌第一句好中
黎明來到要光伏這香港
睇黎黎明要keep住

黎明行動好撚勁真係...
風險同夜晚既比又相對細

黎明春袋 正式啟動

係你公司個春袋，定係林奠個春袋？

我公司YOY 跌30%
Below budget 50%

我公司都跌至少30%，主要做b2c
認識身邊老闆朋友，都無哂生意

炒撚左兩成人。 冇錢交租養家。

通常都係黑警

真係鍊住好多大公司大財團既春袋，而呢班淋奠口中既"對香港有貢獻"既人，一齊去鍊政府個春袋，效果肯定比香港人做任何事好上千倍萬倍
利申：無論人人失業定公司執粒都唔撚割

聖誕節係春袋

Mnc ibank 表示0影響
但有同事食完飯行過被捕,準備上庭告非法集結
手足加油

工程設備細公司，近月跌半

全球最值錢公司
全香港6間分店由11-16都唔開
估計冇左幾億營業額

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

係叫所有員工放曬啲大假

我公司，無影響
得一個住港島既同事有一日番唔到
我更加係輕鬆番到工....
放工仲有老細車

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

百佳應該好好賺 掃到打仗咁

做緊水貨波鞋街sales

得返3成生意

三罷都照常營業 日日早收

返左工良心都過意唔去

咩行業

樓豬搵定工, 你公屍就快收皮

做呢D同街坊生意應該反而有賺，只要唔係戰區要早關門

你仲未明攬抄嘅玩法？

黎明來到要返工

但經過屋村商場人流多左
問d區內商店反而話多左客
小店加油

幫公司買野開單是常識吧

爆都唔好連登爆 唔係又俾mon po狗mon到

retail 已經一星期無開鋪

八月份已聽到老闆打電話比業主求減租

家母 係上試公司做師奶工
而家 每區炒一個人
再強制要員工12月 放一星期無薪假

P

黎明行動

push

唔洗訂紅綠黃，轉需求，賣十蚊黑色棉手套或3Mfree size，嫌貴就夾埋兩包索帶計平兩蚊，通常買的不是行家廿蚊三十會比，咁就做大個生意額。

我有層樓收緊租
炒左/公司執左咪休息下先

係d手停口停既先會驚

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

教育局幫我罷左兩日工

Push 冇得匯報

一般五金舖全部都有買，除左3，你要講下用途我幫乜火諗，你唔好up化學名，其實全部都係家庭用品。例如5係地拖棍。

人地冇埋前途，你犧牲少少就嘈住哂

有冇做外國

我公司做外貿，6至十月對我地影響好細，但呢個星期幾乎係無email無訂單，標書又交唔到，工程又delay晒。平時就算放假前最少都有幾十封email。

幫手推

班藍絲口講撐政府 實際上怕死😂

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

某公營機構既一個部門
平均計一半人無返工

做it嘅冇影響，都係home office

銀行bo本身條team 呢排冇咩野做
有得遲到早走 爽yy

叫你公司怪政府啦

［日程表］今日2點 愛丁堡 和你gay大遊行，聽日3:30遮打花園有集會

3. 硫酸銅 即 藍礬
中學chem成日玩
可以用嚟鍍銅

5 我係想要d幼嘅長木條
地拖棍太粗

黎明行動係真春袋

見緊工架啦 比d時間我

我公司都係日日比人早收 冇人有心機做野
香港經濟好明顯差左勁多 相比起九月前 但係公司冇蝕錢 反而仲賺緊。
利申 銀行人 非中資

商場無人返工

本身唔想做呢間濕鳩公司
炒人賠多個月糧不知幾正
大撚把積蓄慢慢磨都仲得

大家記住幫襯番區內黃店

飲食 本身呢幾個月都跌咗4成左右 而黎明行動跌咗7成

減左人工啦 得3毛
遲下可能減到得番一毛

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

Push

黎明未到已經裁員cut左成個部門

唔好五毛分化乜乜乜先
純討論 因為我個行唔太受經濟環境影響 所以無問題

但樓主呢d 公司會唔會真係d 老闆開始埋怨多左?

我覺得黃色經濟圈可以幫到門市 特別飲食

但b2b 會唔會真係好受影響?

做開外國客不嬲online meeting
唔返工可以home office
好似冇咩影響

tui

6-9月變化唔大 10月比上年同期生意跌一半
執咗一間分店 賣咗盤
最近呢個禮拜都冇生意
不過成間公司嘅員工都黃 所以冇人割過席

有fd 返ngo成個部門準時返到工 班老屎忽都唔知係唔係等頭班車

老細半退休 本身藍
不嬲都屌緊

我公司都黃比較多
係幾件老野好藍

最叻就係問幾點收工 屌佢

有project仲趕緊年尾deadline
不過各個party都罷緊
求其做D交下差射返個波出去

本身大家都無咩心情做
11月直頭罷埋

3去中藥房到問下可能有

廠房咩情況

希望快d炒人
想見到全世界失業 冇錢開飯

人地SOGO 好威威架喎，雖然銅鑼灣3點就放tg connect 埋地下化妝counter 啲姐姐，但係高層話照營業，thankful week 喎

但聽講中藥鋪果d有雜質
唔夠純

NGO表示唔洗成日開濕鳩會

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

會計撚表示日日home office 完全無影響

大學表示無限期停工跟緊個Project要響校園做但係唔開冇得做

旺角返工，今個星期旺角站封站幾日，條街很清爽，應該捱多排醫房，金舖就會執

淨係好完整咁返到一日工即係尋日，其餘4日，一係我變種罷工，一係公司話要撤離

呢個先係真春袋啊

我公司有公司車～表示無問題無影響～一樣run 24x7

我係你地公司 website 訂咗貨, 鋪頭 pickup,
但你地鋪頭日日都唔開...
夠七日要扣 15% 了...

係咪係時候文宣
所有經濟損失都係政治管治失誤 冇回應民意
做成大批市民不滿多月

你做Private？

屌返去食飯當返工

大埔飲食撚 今個星期被罷工兩日

日日提早拉閘 琴日開返生意唔過一萬

越推。
做地盤個個頭班車返工。
冇太大影響。

不完美 未夠多！

我都係，少咗好多客嚟，鼓勵緊放無薪假

黎明行動真係要keep住做

好多員工罷工依一個星期糧照出 但可以零生產
對大公司老細係二重既打擊

塞一塞車 近既咪遲一兩個鐘 遠既返到去又到食飯時間 老細又驚走個陣塞 通常五點左右就放人 又接近0生產力走人

特別係如果要一team人做既野
是但一兩個罷工或塞一塞 另外幾個返黎個d又可以望住天花板等收工

推俾多d人知

你唔反對咩？

我公司醫療相關
全星期既客booking cancel曬
我朝朝塞到通翻車先翻幾個鐘工
大西北人

科學園仲有咩路去

科學園公司
經濟方面低級職員唔清楚

不過 6-10 月罷工都唔見有影響過科學園
同事照常朝 9 晚 6

到上星期
罷工一整個星期
冇人做野又冇人做到野

繼續做呀

我公司已經裁左一輪下年會再裁一輪

兩邊都屌

有fd做緊同日本無關嘅公司，話生意好咗好多，特別係遮同索帶好好賣

萬寧

我公司都係
10月開始緊張捽數

會計師樓
噚日報稅deadline，趕唔切要上稅局嘅case比8月中deadline同上年同期多好多。

旺市的鋪租應該幾貴
開餐廳果的蝕入肉未

好掛住嗰個住大埔嘅同事

樓上被罷工嘅，你哋得嚟嘅成果係班後生冒風險而得嘅。
下星期開始，唔該大家早啲起身，自己塞自己鐵，自己堵自己路，自己份工自己罷，唔好再q埋雙手等人幫你哋啦！

唔好只叫人繼續做坐享其成，想繼續唔使返嘅幫拖啦

匯報 西鐵返工 日撚日準時返工仲有多要突破
做果行同支那客有密切來往 非零售 非貿易 零影響
要改善

美帝luxury公司

番左5日home office，head office運作上無咩影響

hk鋪頭就日日早收 實蝕到仆街

不過全球都有生意 手足都一直係集中政權黑警中資藍店所以完全唔驚

Keep住呀

好似話張左科學船
由馬鞍山過

五日冇番office 了

小弟做 r&d
行內龍頭國際大公司
客全世界都有

生意就無少好多
只係 d 客唔肯黎香港交流開論壇

九龍灣office 唔清楚 5日冇番過去

下星期一見

藍絲老母仲話執曬去，睇下邊個搵錢比你地食飯

驚俾人炒嘅更應該出黎加入抗爭，更大規模嘅堵路停鐵先係你返唔到工嘅藉口，停啲唔停啲只會俾老細屌做咩唔轉多幾十架車塞返工

間廠得一半人番到工，工作量完成度10%

對樓市股市都無乜影響

但依個係咪政府個春袋
我見日日班有錢佬個市運作如常
影響市民最深既零售就收皮
但香港最金融先係支柱

自己開舖頭仔，幾個月蝕蝕埋埋差不多可以收皮了

你地公司咩立場先先,陣間自己友死曬
人地都未死就仆街

你話普通公司生意冇影響香港經濟就假嘅

股市我唔係太熟
睇吓有冇手足補充一下係咪大陸托市

咁要出嚟黎明行動 搞到其他人都炒 失業率50%以上 打爆政府 就唔洗交租 供樓

on9 冇極限

支持住呀手足

公司執曬，政府唔care
林奠都未夠膽咁吹法

個個嚟開戶 換美金

黎明行動個效果真心好大

星期二接近一半人無返工
其他日子就兩至三成人
有一至兩個project接近全停工狀態

黃藍紅店 某日人客入場得百幾人....

唔好比佢停
利申 無業廢青

Only 50% work force in NOV

成績表!!!

我5日
但依家其實有電腦就邊度都返到工

下星期繼續

根本攪business hour 先正路,玩到凌晨2 3點係浪費

我公司營業額平時有20萬(小型公司)
由七月開始每月得2-3萬

旅遊業，主要對象係外國人

物管工程撚表示無影響
同業主講好咗唔夠人開工
每更最低人數減到去一個人睇場都無問題
業主自己都就黎唔掂,嘻嘻

gogogoal

工程/裝修/冷氣：
冇影響，不過近呢1-2個星期好多人洗冷氣，由其係大堂冷氣
多咗換鋁窗玻璃，大多數都係低層單位
講到咁 係人都知咩事啦

Uber：
多咗長途又多站既7人order
影響就有既，兜路兜到每次上高速前都要諗清諗楚，間接地用多咗油，不過算啦，幫到人安全返到屋企就得

要做多一星期 , 不過應該要變陣 , 雖然睇到黑警已經謝晒 , 但照計佢地星期一唔會唔部署

地盤佬

星期二全停
星期三停一半
嚟緊星期六，日有單嘢要搞不過因為驚有事要延後兩日到星期一先開始

住大埔，全個星期返唔到工，
隔離鄰舍或出街聽到街坊講，
大把中立藍絲港豬都被罷工，
因為真係出唔到去。

我嗰行（唔自爆）星期二三都好多人開唔到工。

Clockenflap一直死撐想開show，
都終於跪低！

小弟做豐澤
地方鋪
之前幾乎0影響，有時甚至有升幅
黎明行動之後跌左70%
黎緊份糧應該差到仆街 不過都唔會割 吹咩

上樓銀行 日日遲到早收

做緊某某大公司
已經發咗盈警

【擺明分化post】公食二噁英 乸玩3P

工作上要去同工總, CCGC 開會
個個商家佬牙痛咁聲
大業主/商場又唔減租
兩面受敵
政府又幫唔到手

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

我公司都係
應該好快term

五大訴求呀！
我哋日日都掛係口邊㗎
不過揸唔中政府春袋
鬼會睬你咩？

賣電子產品

呢幾個月由一個400幾萬生意跌到落200幾萬生意

我阿媽係失民意撚
點說服佢

零售業報到
開晏左又收早左(都係手足功勞，有人返工遲左、放工冇車搭)
生意得返三成

下晝五點開始條街都已經少人
星期六日冇乜大陸閪黎
生意得返一半(都未必有)
唔洗做得咁辛苦
多謝手足
利申：新界大西北

酒類行業，無門市，0影響。

office hour 9-6， 不過公司d人平時都係10點零翻，依家都係差唔多，無乜影響

報料做黃店等大家懲罰吓你啦

黎明三日，公司淨一間分店一個部門，無咗70萬

我是主管 但唔知點解見到同事返唔到 好開心 尤其是平時勁準時勁愛返工嘅同事 都返唔到 或者斯遲到 其餘多數同事都是遲到 公司又比同事早退 同事全部都好開心 遲工早退 生產力驟降 一星期無開工咁

屌咗鬼問點解日日早走
話自己見唔到走嘅逼切性wo

醫療行業，本身無影響。
但今個星期營業額因交通問題跌左20%。

B2B 冇咩大影響但罷左四日所以見唔到客

銀行一樣，特別中環區，搵埋都唔夠交租

收到

工業區中小企office
鬼佬腦細但理撚得你死 完全冇早放過

普通office,
6月至9月罷工日子應該1/3人無返。
黎明行動呢個星期1/3人有返。

公司大約600人。

我愛黎明 我愛黎明

真係 依幾個月蝕到仆街 就嚟頂唔住了

近乎零影響，公司係九龍，新界同事返唔到但九龍、港島同事如常

天光開花先係皇道！

因為佢會宵禁唔會日禁！

黃店食肆 喺示威區
呢個禮拜生意差到cut人手
希望大家有時間好好補償黃店
唔係淨係高調嗰啲龍門呀番茄師兄呀
好多樓上鋪都默默付出唔少

係唔多事、愛上班既港豬

根本黎明行動就有好大影響力

我想講機場無影響

pishhhh

叫佢攬住啲錢入棺材啦
出咗咁嘅狀況仲搞啲員工

五金係咪全港最旺行業？

Apple?

有冇人裁員即變24小時抗爭者
工慢慢再搵

聖誕唔好唔記得施永青

點解可以0影響，同埋好唔好做？想轉工

我聽幾個客戶都係遲返早收
其實如果下星期一切正常
我覺得大家未必慣
我公司係特別例子因為趕deadline所以今日返去加班
補返星期中無巴士果日
無巴士果日大部分人都停左工
但大家從來無人怨過手足
頭先坐巴士返工
因為住大埔所以入元朗坐車
都反思緊
政府為左令到我地返工所以無所不用其極要交通正常
所以身為大埔人，深深希望交通永遠維持有限度服務
而且需要擴展去其他區

天拿水
油泵

全部都home office
基本上冇咩影響
但係工作效率

得閒沖個涼又得
餓完幾時食個飯又得
又可以光明正大睇住片「開工」

你仲有得撈？

有用

睇下聖誕節啲set係咪天價咪知個市點

係，我朝早whatsapp浦完頭，就去訓過，理得佢

仲要公司唔知你係幫手塞所以返唔到定真係受影響

我罷得一日工
黎明行動當日
公司18個人番唔到工

成間公司爆鑊
番到工嘅都做到仆直

我就幫手落去塞埋條鐵

我直頭成個禮拜唔洗翻工

遲番早放

某連鎖餐廳其中一間鋪 6月-8月每個月跌十幾percentage 9-10月跌廿幾percentage

利申: 非美心，但黨鐵商場內

我呢一行極難懲罰太睇市道

巴打間舖開咗幾耐？

首先你要sure當好多人失業/公司執之後，你層樓仲有人租

公司主要客源係有份被裝修/杯葛嘅集團
聽講啲舖日日send退單黎要求退貨
之前6-9月仲未係好傷，老細仲牙斬斬
最近都改口風話再咁落去捱唔到幾耐
不過我覺得佢只係為年尾炒人同減人工鋪路

黎明行動真心勁
大影響

法律撚表示生意頗受影響，但前幾年賺左唔少，應該仲可以維持一段頗長時間，大家加油

Boss 受損地鋪 照收租客租
Boss 飛左去加拿大放假 公司無政府中

我間公司24小時營業，10號風球都堅持照開。但黎明行動開始連續3日早收

Pish

感謝各位手足

迪卡零售最大贏家

就嚟年半 係開唔啱時候 當自己唔好彩

識朋友每日跌5萬銀 無事兒

公司的而且確係少左數
我自己都少左數
不過
對於我黎講係冇問題
因為我完全唔care 公司數
因為公司係藍到黑
所以 I don’t give a shit

深度分析，大家可以都睇下

公司係灣仔 比大部分同事home office一星期
近期好多日子都叫同事兩三點收工

繼續做
一直做
春袋緊係要大大力

Insurance back office 0影響

做sell屎要跑數不了

零售街鋪
avg跌4成
日日同同事你眼望我眼

啲師奶伯伯怕撚左出銅鑼灣旺角中環果啲大鋪買
咪落黎買
而家真係麻麻地

教畜表示爽歪歪

黎明來到要光復這香港

朋友係港交所做 五日返咗一日半

我做嗰間係黑嘅
日日都有人火魔法嘅

不過唔係做前線，
星期三home office
其餘四日起碼遲兩粒鐘先返（但其實我條路係冇影響）
星期五阻你放工三點幾走得

個同事黃定藍

間接推廣 home office 文化都好，個人健康好多

最好係無晒自由行

遲到早退
遲開早收
真係好正

我都係

「星期日18區開花行動」「超級大春袋」博彩稅

home office左2日俾人炒左
本身都唔妥藍老闆同上司好耐
佢估到我係黃，仲問我幾時先完唔好阻佢地
各位12月繼續加油
相信好多藍老闆針唔拮到肉唔識痛

頭先去左旺角幫襯黃店 黃店full house
反而D茶記就無乜生意咁
但去到朗豪坊敏華都係好多人

旺角彌敦道個堆真係好慘

知道好多Local 運輸行家司機無工開 吹風做保安好過做司機
仲有行家已摺local 運輸 只做大陸對大陸/中港車

金舖藥房執閪晒佢唔洗同我哋客氣

裁咗一路cv一路訓街

你公司賣tg

的士，巴士，油公司表示生意多左
搭鐵嘅人去左搭車
搭的嘅每程加三百
塞車用油多左
多謝黎明行動

原本每日只少3萬生意 依家一個星期多過1萬算偷笑
雖然全部員工係黃 但老細係中立撚

如果飲食仲有黃絲撐住,唔會趺太多
如果仲有咩黃絲趺好多,可以係到講

裁啦裁啦
香港經濟好果陣乜都貴
係時候回復以前物價

我公司係美資貿易，除左星期一有一半人無返，其餘日子都返齊人，據聞大部份人都10點前返齊. （我無返2日，其餘返半日）
星期三，四住大埔既無返，星期五公司安排私家車車人返工.
星期一三五有早收.
老闆係鬼佬但係撐警既扑街.

肯定呢啲仆行公司仆街高層未受影響前就一早屌鳩示威者 諗住事不關己影響唔到我 到仆街先嚟知錯 扮體諒下屬 收皮啦

手套基本嘢 裝修地盤唔撚洗用咩 之前先話安全帽都唔俾過關

有啲返唔到工
返到嘅 成十二點先返到
公司有幾多生產力
唔駛估啦

工都冇既話 重有咩可以輸?

過埋聖誕新年你份工隨時 RIP

聖誕新年

遲開早收真係好影響公司個工作效率
返一陣就收工

好撚狗
肯定有堆人係積大假

市民無工開就唔洗交薪俸稅
公司執笠或者撤資就收少啲利得稅
馬場開少日又收少啲博彩稅
全部都係政府收入...
賣地都係香港收入
但你估香港啲地真係無限咁有得賣咩
同埋咁嘅時勢你賣都唔高價
最後都仲未計公屋班友失完業仲可以快快手轉拎綜援
政府又洗多筆

仲有啲咩歡迎補充

零售公司 無開四日 甩左八成target

酒樓照開..公司日日會同佢交收

完全唔知對公司有咩影響
五日有3日返site office發呆/睇守城
上面出到聲叫返公司冇理過
利申：冗員

學校罷課罷到下星期三
唔知點追進度

你估邊間？ 比第一個字我睇下中唔中

加入黃色圈？

便利店生意應該好到爆，所以唔係

藍

Blue? Yellow?

真係要做落去 今次擺明中春袋

應該有得extend 打上去800 啦

朝早開真係屈機
推

Apple跟本唔怕，真正富可敵國。香港既營業額我諗佔佢比重勁少
想買既等開番舖都係會買

公司位處中環，服務業，平常成堆客in-house，自黎明行動以來大幅減少

業績影響未有正式數據，但係送貨部門同事已經無辦法準時送到貨—而我哋啲野遲咗送係等如無送一樣

咁你飯碗如何？

ISP
成個星期都係咁
AFTER LUNCH 就叫D 人撇,

客用唔到就叫佢唔好用..無人會上門整
等D 客自動擺埋一份

你太睇少香港
全球最好生意鋪
香港佔兩/三間

Apple store 已經成六日冇開門

飲食業不跌反升

推！

其實應該幾大跌幅
尋日下午4點 上水廣場
靜到全部sales企門口

好多野都有折
鞋兩對八折

係撚。某d地區仲好多人食

某finance IT 公司，外國人同香港人一半半，鬼佬公司好醒，support apac, 就算我返唔到工，甚至香港癱瘓左，都仲有新加坡support. 我返唔返都對公司冇太多影響。

work at home左一個星期，冇咩影響，d鬼叫話安全最重要

勁

應該係賣去新開既office?

證明好多人請黎都係冇用？

應同

office喺偏遠地區 有廠車返放工
返工有果困難嘅同事可以home office
今個星期日日early release咁滯

中資

零售業
蝕到仆街
有曬心理準備比人炒

工無咪再搵
香港無左就無左

打工果份 日日遲到早退
生意額就真係唔知

自己同朋友夾份
做街坊鄰居生意既
個個月都蝕
依幾個月反而比平時做多咗
可以止蝕

利申冇表明政治立場

九成金鋪藥房，唔洗還啊？

垃圾港資公司，唔俾同事早走，但大家由OT到7-8點變準時走

平時喺中環返工的合作伙伴全部開會no show, 簡單講係香港生意流轉慢咗，但大陸就真係無影響。雖然有trade war, 但內部消費仍然強勁，真係吹佢唔
漲

公司多old seafood, 講緊係做咗20年以上，人工高但好難炒。大部分係藍絲但攬炒又未去到佢地

社會服務
搞到深藍老人家無飯堂食飯
起哂勢屌政府老母

政府理得你商家死唔死喇
你死咗家的國企入嚟添呀

割唔割？

同行開始執粒潮

我都差唔多要執了

隔日隔日咁返
有次塞完鐵覺得好眼訓返左屋企訓
冇咁眼訓就返公司訓
訓醒食個早餐，同腦細講有咩work要late但係講完之後唔會做野，上連登/fb睇下現場環境
坐多陣食個下午茶之後煲下煙
返office執返好張枱等收工

有咩好割 又唔係我一個死 全港死

印度或成最大贏家

可以揀真係咪幫藍老闆打工
人又刻薄，仲成日想走法律漏洞
連外國總部都嬲

成績表

點會，大學lab好撚窮，做lab用左少少solvent比人屌到仆街

小弟國際大企業 真係幾大果種
因全港都大量同事返工被遲到 北區甚至出唔到黎 導致工作順延 而新request又繼續入 根本各部門都處理唔晒
一層影響一層 好似黨鐵前方列車未開出咁 後車積住走唔到 公司發現唔掂 管理層開始密針開會 大量閪客日日屌鬼

小企會收皮
大企WFC 大撚把錢

利申大企

點解嘅？
大學都窮？

好多收埋唔比人用，唔好諗到好多同埋好齊
要乜冇乜，有時訂完返嚟都要等半個sem

推 加油

加油呀你

濃硫酸，濃硝酸果d常用嘅都要等？

呢d唔洗，但唔會多

中環上班族
頭幾日日遲到早放
之後公司直情唔開home office
中環真春袋

工程佬咁爽

黎明行動+和你lunch
就算返到工好多都係遲到早走
支持繼續搞

證明好有用

驚得失本身啲客 唉
睇下遲下會唔會好啲啦

上面兩樣嘢 + 棉花
已經好多嘢玩
BTW 邊幾間u有金屬3d print
學生冇有得用？

聽講poly有 用唔用得就唔知了

間公司就黎玩完
但不割 反正我上年fg都做左1年 都係時侯走了

員工
上頭叫我Home Office但係乜都做唔到

抵撚死

滕條得唔得？

有諗過
我想拎嚟做箭

Good luck, brother。堅持到底就是勝利！
(我知講易，做難，但係就係咁，最終會贏嘅人係有腦同有心嘅，唔會係一般嘅人就做到。
已有心、腦嘅你就做咗黃絲係會得）

我做左五年，仲諗住已經企穏陣腳

藍店餐廳表示 反而多左人
個個都出唔到去返工
又無人知係藍店+成區都藍

跌左一千點喎

物流都係支柱黎架

其實除左飲食,仲有無其他行業黃藍情報,
好多行業都可以救下

b2b, 因交通少一半生意，啲客都番唔到工

服裝Sales, 個老屎忽話點解跑甘少數，邊度有客先得架

香港因冇嘢食餓死人數：0

正確嚟講係香港人本土人難拎
支那人原本係支那做老師幾棟樓都可以拎到

如果一間公司停工幾日就會影響業務
咁間公司應該要自己諗下健唔健康
同埋公司主要市場唔喺香港 接近冇影響

Blocked

做緊零售，之前一直影響唔大
依舊好多港豬行街
但呢個星期，公司只開咗2日，仲要開一陣又要落閘
其餘3日開都開唔到
繼續落去嘅話，聖誕個陣水佢都應該食唔到

我公司都係
你當過去幾個月都有20單生意
今個月過左一半
得五單生意
少左50%

Same
說服唔到

點解靜咁多?呢d唔係穩定需求黎?
公司cut budget所以唔換機?

nice

買平d

Waaaaa

仆街到咁, 開名啦
仲有IT點解唔可以home office

無變黃? 好L野喎佢

揸緊春袋

錫佢大春袋

老闆人性光輝

True

黎明來到要光伏這香港

捷報 頻傳！

禮拜一至五先係春袋

深信告唔入
保出黎都係話暴徒害佢
佢好有信心打得甩
咁事實上佢真係行過

跌一千係呢幾日三罷造成，但係在此之前，仍然企返上27000，根本班大戶都未驚過

仲話早走要cut lunch

我愛擺工

上水就快光復成功。
條街少左九成支國人拖gip
唔少水貨鋪已搬走哂所有貨，剩返個D唔敢開門，只有零星水貨鋪開半閘(仲夠膽開dllm)
街上廢老唔敢大聲指罵手足

今晚去Harbour City 8pm 大部分商店已關門
攪炒第一部成工
之後中環日日和你lunch,再大家想下點攪炒金融
尤其是上市
大陪份也是大隆二三四線工線公司
班外資佬一驚D錢走唔到
嚇都嚇死

咁你同事係深藍到紅啦
佢應該可以踢保, 不過咪L同佢講
希望佢有日會比警棍按摩
食下胡椒催淚彈咁